{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047617",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페리뉴"
    },
    "text": "2015年BAOK韓国バリスタチャンピオンシップで優勝したキム·ヨンウクバリスタが運営する最初の店舗です。 マカロン、ケーキ、スコーンなど様々なデザートと一緒に直接ローストしたコーヒー豆を楽しむことができる場所です。 店舗は2015年のオープン以来、現在まで営業を続けており、毎日11:30から23:30まで営業しています。 ただし日曜日は休みです。 そして祝日にも11:30から23:30まで営業しています。 店舗は三山洞アップスクエア映画館から現代百貨店への道の最初の路地に位置しております。 店内では様々な味と価格帯を消費者に提供しています。 メニューにはスフレ、ダッチベビー、ワッフル、ラテ、カプチーノ、ラテなどがあり、季節やシーズンによって様々な特別メニューも提供されます。 各メニューの価格は少しずつ異なり、季節によってメニューが変更されるため、常に様々な選択が可能です。 他にもメロンスムージー、スイカスムージーなどもありますので、いろいろなメニューをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は三山洞アップスクエア映画館から現代百貨店への道の最初の路地に位置しております。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗は毎日11:30から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は日曜日は開いていますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この店舗は祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日にも11:30から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどんなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "店内ではマカロン、ケーキ、スコーンなど様々なデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどんなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "店内では直接ローストしたコーヒー豆を使用したコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店舗のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはスフレ、ダッチベビー、ワッフル、ラテ、カプチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗のメニューは季節によって変わりますか？",
            "answer": "はい、季節やシーズンによって様々な特別メニューも提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店舗の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "各メニューの価格は少しずつ異なり、価格帯も様々です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の特別なドリンクメニューはありますか？",
            "answer": "特別なドリンクメニューとしてメロンスムージーやスイカスムージーなども提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 382
    }
}